水瀬いのり町民召集區

大家都應該知
台灣有位人兄話要殺害祈妹
搞到之後喺台灣同埋日本d活動取消晒
你睇fb就知大家幾憎嗰條友

所以我想喺度召集各位町民
或者有留意祈妹ge人
睇下有咩方法支持祈妹

貼張町民證先

Rem
泳泳